<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bizi.</title>
    <link>https://www.biziapp.life/</link>
      <atom:link href="https://www.biziapp.life/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Bizi.</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 01 Nov 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://www.biziapp.life/media/logo_huf4f876b610570741925514436b2fac67_20599_300x300_fit_lanczos_3.png</url>
      <title>Bizi.</title>
      <link>https://www.biziapp.life/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Example Event</title>
      <link>https://www.biziapp.life/event/example/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2030 13:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.biziapp.life/event/example/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Slides can be added in a few ways:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Create&lt;/strong&gt; slides using Wowchemy&amp;rsquo;s &lt;a href=&#34;https://wowchemy.com/docs/managing-content/#create-slides&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;&lt;em&gt;Slides&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; feature and link using &lt;code&gt;slides&lt;/code&gt; parameter in the front matter of the talk file&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Upload&lt;/strong&gt; an existing slide deck to &lt;code&gt;static/&lt;/code&gt; and link using &lt;code&gt;url_slides&lt;/code&gt; parameter in the front matter of the talk file&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Embed&lt;/strong&gt; your slides (e.g. Google Slides) or presentation video on this page using &lt;a href=&#34;https://wowchemy.com/docs/writing-markdown-latex/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;shortcodes&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Further event details, including page elements such as image galleries, can be added to the body of this page.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conditions générales d’utilisation Bizi</title>
      <link>https://www.biziapp.life/termsofuse/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.biziapp.life/termsofuse/</guid>
      <description>&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;À propos de ces conditions générales&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;1.1.	Ces conditions générales d&amp;rsquo;utilisation (ci-après « CGU »), ainsi que tout document auquel elles font référence (collectivement les « Conditions »), définissent les conditions qui s&amp;rsquo;appliquent à votre utilisation et à l&amp;rsquo;accès à notre application mobile « Bizi » ainsi qu&amp;rsquo;à notre site Web (disponible à l&amp;rsquo;adresse &lt;a href=&#34;https://www.biziapp.life&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;https://www.biziapp.life&lt;/a&gt;, ci-après le « Site ») et à tout site Web connexe, sous-domaine ou autre application logicielle exploitée par nous (l&amp;rsquo;ensemble formant nos « Services »).
En accédant ou en utilisant nos Services, vous acceptez de vous conformer à nos Conditions, et d’être lié par elles. Sinon, veuillez ne pas utiliser ou accéder à nos Services.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.2.	Nous pouvons mettre à jour à tout moment les Conditions. Dans le cas où nous apporterions des modifications importantes aux Conditions, nous nous efforcerons de vous informer de ces changements à l&amp;rsquo;avance. Il est de votre responsabilité de vérifier régulièrement si les Conditions ont été modifiées. Votre utilisation de nos Services après un tel changement sera réputée être votre acceptation de ce changement. Si vous n&amp;rsquo;acceptez pas un changement apporté aux Conditions, vous devez immédiatement cesser d&amp;rsquo;utiliser nos Services.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.3.	Si une partie des Conditions est jugée inexécutable toutes les autres clauses resteront applicables.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.4.	Ces CGU sont conclues entre vous et Bizi SAS, société domiciliée au 210 Rue Saint Maur, 75010 Paris, France, et enregistrée sous le numéro 951 735 398 au Registre du commerce et des sociétés (« Nous »).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.5.	 Vous pouvez nous contacter en nous envoyant un e-mail à &lt;a href=&#34;mailto:contact@biziapp.life&#34;&gt;contact@biziapp.life&lt;/a&gt;. Si nous devons vous contacter, nous le ferons en utilisant les informations de contact fournies (adresse e-mail ou numéro de téléphone).&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;2&#34;&gt;
&lt;li&gt;Utilisation de la plateforme&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;2.1.	Nos Services sont destinés à être utilisés en France, pour un usage personnel, par des personnes de 15 ans ou plus. En téléchargeant et/ou utilisant nos Services, vous affirmez avoir 15 ans ou plus, ou avoir obtenu le consentement de vos parents ou tuteurs légaux, et être pleinement capable et compétent pour accepter et respecter ces Conditions.
Selon votre lieu de résidence, vous devez également vous conformer avec la loi locale et avoir atteint l’âge du consentement dans votre pays.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.2.	Nos Services sont destinés à être utilisée par des humains, uniquement pour leur propre besoin personnel. Ils ne doivent pas être utilisés par des algorithmes d’IA ou des robots.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.3.	Vous devez avoir l’autorité légale de créer un compte au nom d’une autre personne, d’une entreprise, d’une organisation, d’un gouvernement ou d’une autre entité juridique, si le compte n’est pas pour vous-même. Toutes les références à l’utilisateur, « vous », signifient à la fois l’utilisateur final, et/ou, pour les comptes créés au nom d’une autre personne, d’une entreprise, d’une organisation, d’un gouvernement ou d’une autre entité juridique, la personne qui a l’autorité légale de créer et/ou d’utiliser le compte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.4.	Vous êtes seul responsable de toute utilisation faite de nos Services. Vous convenez que votre utilisation de nos Services se fait à vos propres risques. Toute utilisation de nos Services doit être faite en conformité avec les Conditions.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.5.	Pour utiliser certaines fonctionnalités de nos Services, vous devrez créer un compte utilisateur (un « Compte »). Il est important que vous nous fournissiez des informations exactes, complètes et à jour pour votre Compte, et vous acceptez de mettre à jour ces informations, au besoin, pour les maintenir exactes, complètes et à jour. Si vous ne le faites pas, nous pourrions ne pas être en mesure de rendre nos Services disponibles pour vous, voire de suspendre ou de supprimer votre Compte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.6.	Vous devez traiter toutes les informations relatives à votre Compte (pseudo, mot de passe etc.) comme confidentielles et ne pas les divulguer à un tiers. Vous pouvez supprimer votre Compte à tout moment en accédant aux réglages de votre Compte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.7.	Vous ne devez pas utiliser le Compte d&amp;rsquo;une autre personne sans sa permission. Si vous savez ou soupçonnez que quelqu&amp;rsquo;un d&amp;rsquo;autre que vous connaît vos informations ou identifiants, ou a accédé à votre Compte sans votre autorisation, vous devez nous en informer rapidement à l&amp;rsquo;adresse &lt;a href=&#34;mailto:contact@biziapp.life&#34;&gt;contact@biziapp.life&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.8.	Nous ne tolérons pas le harcèlement, l’intimidation, la diffamation, les menaces, le contenu haineux, l’exploitation sexuelle, les abus sexuels, la promotion du suicide ou de l’automutilation, le vol de propriété intellectuelle ou toute autre activité illégale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.9.	Nous nous réservons le droit de suspendre votre Compte temporairement ou définitivement et de vous empêcher d’utiliser nos Services si (i) nous jugeons que vous avez partagé du Contenu (tel que défini plus bas) non conforme ou que vous avez utilisé nos Services d’une manière portant atteinte aux droits d’autrui, ou qui ne respecte pas les lois, règles, règlements ou les Conditions; ou si (ii) nous détectons une activité anormale qui pourrait représenter des risques techniques ou de sécurité pour vous, les autres utilisateurs ou nos Services.
Vous pouvez contester cette suspension en nous envoyant un email à l’adresse &lt;a href=&#34;mailto:contact@biziapp.life&#34;&gt;contact@biziapp.life&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.10.	Nous nous réservons le droit de supprimer votre Compte au terme de 2 ans d’inactivité. Avant d’en arriver là, nous vous contacterons pour que vous puissiez interrompre la suppression si vous le souhaitez.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;3&#34;&gt;
&lt;li&gt;Description des services&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;3.1.	Nos Services vous permettent notamment de gérer votre agenda personnel, de rechercher des créneaux communs avec vos « Amis » (défini ci-après) et d&amp;rsquo;organiser des événements.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.2.	Les fonctionnalités de nos Services sont décrites de manière plus détaillée dans nos Services eux-mêmes.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;4&#34;&gt;
&lt;li&gt;Partage de contenu&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;4.1.	Vous êtes responsable du contenu (photos, vidéos, messages, données calendaires, etc, ci-après « Contenu ») que vous partagez sur l’application, ce qui implique de vous assurer que vous avez le droit d’utiliser ce Contenu, et qu’il est conforme aux lois, aux règles, aux règlements et aux Conditions.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.2.	Vous n’avez pas le droit de partager du Contenu pour lequel vous ne possédez pas les droits d’utilisation ou qui enfreint les lois, les règles, les règlements ou les Conditions. Nous nous réservons le droit de le supprimer le cas échéant.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.3.	Nous ne sommes pas tenus de vérifier le Contenu que les utilisateurs partagent par l’intermédiaire de nos Services. Tout contenu qui ne respecte pas les droits d’autrui, ou qui n’est pas conforme aux lois, règles, et règlements ou aux Conditions est interdit. N’hésitez pas à nous signaler tout Contenu qui vous semblerait inapproprié en nous envoyant un email à l’adresse &lt;a href=&#34;mailto:contact@biziapp.life&#34;&gt;contact@biziapp.life&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.4.	Concernant le partage du Contenu avec les autres utilisateurs :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.4.1.	Vous pouvez rajouter d’autres comptes utilisateur dans votre réseau d’amis (vos « Amis ») ;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.4.2.	Vos Amis ont accès à la plupart des informations de votre Compte (pseudo, prénom, nom, photo de profil, liste d’Amis, etc.). Vous avez le choix entre trois niveaux de partage de vos données calendaires avec un Ami : (i) « Sharing is caring » : lui donner accès à l’entièreté de votre calendrier (créneaux et détail des créneaux), (ii) « Cultive ton jardin secret » : lui donner accès uniquement à vos créneaux occupés/libres, sans détail sur le créneau, (iii) « Pour vivre heureux, vivons cachés » : ne donner aucun accès à votre calendrier. Veuillez noter que lorsque vous utilisez nos Services et dans le cas où vous auriez défini un niveau de relation (iii) « Pour vivre heureux, vivons cachés » avec un Ami, vous autorisez cet Ami à voir, dans le cadre de la recherche d’un créneau disponible au sein d’un groupe d’Amis de 3 personnes ou plus, les créneaux disponibles pour l’ensemble de ces personnes, y compris vous. Vos données seront ainsi anonymisées et groupées avec les données des autres personnes du groupe ;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.4.3.	Les comptes utilisateur qui ne font pas partie de vos Amis n’ont accès qu’à votre pseudo et à votre prénom et nom renseignés lors de la création de votre Compte, à vos Amis en commun, ainsi qu’à votre photo de profil si vous en donnez l’accès (paramètre à définir dans les préférences de votre Compte). Un utilisateur qui est un Ami d’Ami peut trouver votre Compte par votre nom et/ou votre prénom et/ou votre pseudo. Un utilisateur « lambda » peut trouver votre Compte uniquement par votre pseudo ;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.4.4.	Seuls les utilisateurs rajoutés au sein d’une conversation, d’un groupe, ou d’un évènement auront accès au Contenu partagé sur cette conversation, ce groupe ou cet évènement.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;5&#34;&gt;
&lt;li&gt;Protection des données et confidentialité&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;5.1.	Nous n&amp;rsquo;utiliserons vos données personnelles que conformément à notre politique de confidentialité et de cookies.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;6&#34;&gt;
&lt;li&gt;Lien vers nos Services&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;6.1.	Vous pouvez créer un lien vers l’un de nos Services à partir d&amp;rsquo;un autre site web, à condition de le faire de manière équitable et légale, sans porter atteinte à notre réputation ni en tirer parti. Vous ne devez pas présenter ou établir un lien de manière à suggérer une forme d&amp;rsquo;association ou d&amp;rsquo;approbation de notre part là où elle n&amp;rsquo;existe pas. Nous nous réservons le droit de retirer l&amp;rsquo;autorisation de créer un lien sans préavis et de vous demander de retirer immédiatement tout lien vers nos Services à tout moment, et vous devrez immédiatement répondre à toute demande de notre part visant à retirer un tel lien.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;7&#34;&gt;
&lt;li&gt;Disponibilité et sécurité de nos Services et exactitude de l’information&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;7.1.	Nous essayons de nous assurer que nos Services soient disponibles pour votre utilisation. Néanmoins, nous ne prenons aucun engagement ni ne fournissons aucune garantie que nos Services seront disponibles en permanence ni que vous pourrez les utiliser sans interruption.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7.2.	Nous ne garantissons pas que nos Services seront sécurisés ni exempts de bugs ou de virus. Vous êtes responsable de la configuration de votre appareil afin d&amp;rsquo;accéder à nos Services, et vous devez utiliser votre propre logiciel de protection contre les virus. Nous ne serons pas responsables des pertes ou dommages causés par un virus ou par tout autre matériau technologiquement nuisible qui pourrait vous infecter en raison de votre utilisation de nos Services.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7.3.	Nous ne serons pas responsables des retards, des interruptions, des pannes dans la fourniture de services ou des informations erronées présentes sur nos Services. Dans la mesure permise par la loi, nous déclinons toute responsabilité en cas de dommages directs ou indirects liés à l&amp;rsquo;utilisation de nos Services.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7.4.	Nous nous réservons le droit de modifier ou retirer définitivement ou temporairement nos Services avec ou sans préavis de notre part, et nous ne serons pas responsables envers vous ou tout tiers. Dans le cas où nous apporterions des modifications importantes à nos Services, nous nous efforcerons de vous prévenir à l’avance.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7.5.	Afin de vous offrir une valeur accrue, nos Services peuvent contenir des liens vers d&amp;rsquo;autres sites web ou vers des vendeurs tiers de produits et de services (y compris de la publicité). Ces liens sont fournis à des fins de commodité uniquement, et vous y accédez à vos propres risques. Nous ne sommes pas responsables du contenu de ces sites, ni des produits et services vendus sur ces sites, et nous ne prenons pas la responsabilité de l&amp;rsquo;exactitude de ces sites. Lorsque vous visitez un site lié, vous êtes tenu de lire les conditions d&amp;rsquo;utilisation et la politique de confidentialité qui régissent ce site lié en particulier.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;8&#34;&gt;
&lt;li&gt;Droits d&amp;rsquo;auteur, marques et droits de propriété intellectuelle&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;8.1.	Nos Services sont protégés par des droits de propriété intellectuelle incluant les droits d’auteur, les marques déposées, les secrets commerciaux, les noms commerciaux, les brevets, les droits sur les inventions, les droits sur les informations confidentielles, le savoir-faire, les marques, les droits de conception, les droits d&amp;rsquo;apparence, les droits sur les données et bases de données, les noms de domaine, les droits sur les logiciels informatiques (y compris le code source) et tous droits similaires de quelque nature que ce soit.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;8.2.	Ces droits de propriété intellectuelles s’appliquent dans le monde entier, qu&amp;rsquo;ils soient enregistrés ou non.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;8.3.	Aucune clause des Conditions ne vous confère le droit d’utiliser le nom Bizi ou tout autre marque déposée, logo, nom de domaine, autre caractéristique distinctive de la marque et autre droit de propriété de Bizi.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;9&#34;&gt;
&lt;li&gt;Limitation de responsabilité et droit applicable&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;9.1.	Les Conditions ont été rédigées conformément à la loi française.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.2.	En cas de litige entre vous et nous, les deux parties s&amp;rsquo;engagent à tenter de résoudre le litige de manière amiable par le biais d&amp;rsquo;un processus de médiation. La médiation est un moyen de résoudre les conflits en utilisant un tiers neutre qui aidera à faciliter la communication et à trouver un terrain d&amp;rsquo;entente. Les frais de médiation seront partagés de manière équitable entre les parties, sauf accord contraire. En utilisant nos Services, vous acceptez de vous conformer à cette clause de médiation pour résoudre tout litige éventuel.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.3.	Si la médiation n&amp;rsquo;aboutit pas à une résolution satisfaisante, les parties sont libres de rechercher des recours juridiques conformément aux lois applicables. Vous acceptez dans ce cas la compétence exclusive des tribunaux de Paris et du droit français. Vous acceptez que toute réclamation et tout litige (d’ordre contractuel ou non), découlant ou relatif aux Conditions ou à l’Accord utilisateur soient portés exclusivement devant les tribunaux de Paris, en France, et que ces litiges relèvent du droit français, sauf si cela est interdit par les lois du pays dans lequel vous résidez.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.4.	En utilisant nos Services, vous acceptez que la responsabilité de Bizi, de ses sociétés affiliées, de ses sociétés apparentées, de ses agents, de ses dirigeants, de ses employés, de ses représentants, de ses partenaires et de ses donneurs de licences, soit limitée dans toute la mesure permise dans votre pays de résidence.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.5.	Si vous utilisez nos Services en dehors de votre pays de résidence, vous êtes responsables du respect des lois locales, le cas échéant.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.6.	Si nous n&amp;rsquo;exigeons pas immédiatement que vous fassiez ce que vous êtes tenu de faire en vertu de ces Conditions, ou si nous tardons à prendre des mesures contre vous pour violation de ces Conditions, cela ne signifiera pas que vous n&amp;rsquo;avez pas à faire ces choses et cela ne nous empêchera pas de prendre des mesures contre vous à une date ultérieure.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;10&#34;&gt;
&lt;li&gt;Transfert de l’accord&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;10.1.	Nous pouvons transférer nos droits et obligations en vertu de ces Conditions à une autre organisation. Nous vous informerons toujours si cela se produit et nous veillerons à ce que le transfert n&amp;rsquo;affecte pas vos droits en vertu de ces Conditions. Si vous n&amp;rsquo;êtes pas satisfait du transfert, vous pouvez à tout moment cesser d’utiliser nos Services ou supprimer votre Compte.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conditions générales d’utilisation Bizi</title>
      <link>https://www.biziapp.life/termsofuse_olf/cgu/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.biziapp.life/termsofuse_olf/cgu/</guid>
      <description>&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;À propos de ces conditions générales&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;1.1.	Ces conditions générales d&amp;rsquo;utilisation (ci-après « CGU »), ainsi que tout document auquel elles font référence (collectivement les « Conditions »), définissent les conditions qui s&amp;rsquo;appliquent à votre utilisation et à l&amp;rsquo;accès à notre application mobile « Bizi » ainsi qu&amp;rsquo;à notre site Web (disponible à l&amp;rsquo;adresse &lt;a href=&#34;https://www.biziapp.life&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;https://www.biziapp.life&lt;/a&gt;, ci-après le « Site ») et à tout site Web connexe, sous-domaine ou autre application logicielle exploitée par nous (l&amp;rsquo;ensemble formant nos « Services »).
En accédant ou en utilisant nos Services, vous acceptez de vous conformer à nos Conditions, et d’être lié par elles. Sinon, veuillez ne pas utiliser ou accéder à nos Services.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.2.	Nous pouvons mettre à jour à tout moment les Conditions. Dans le cas où nous apporterions des modifications importantes aux Conditions, nous nous efforcerons de vous informer de ces changements à l&amp;rsquo;avance. Il est de votre responsabilité de vérifier régulièrement si les Conditions ont été modifiées. Votre utilisation de nos Services après un tel changement sera réputée être votre acceptation de ce changement. Si vous n&amp;rsquo;acceptez pas un changement apporté aux Conditions, vous devez immédiatement cesser d&amp;rsquo;utiliser nos Services.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.3.	Si une partie des Conditions est jugée inexécutable toutes les autres clauses resteront applicables.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.4.	Ces CGU sont conclues entre vous et Bizi SAS, société domiciliée au 210 Rue Saint Maur, 75010 Paris, France, et enregistrée sous le numéro 951 735 398 au Registre du commerce et des sociétés (« Nous »).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.5.	 Vous pouvez nous contacter en nous envoyant un e-mail à &lt;a href=&#34;mailto:contact@biziapp.life&#34;&gt;contact@biziapp.life&lt;/a&gt;. Si nous devons vous contacter, nous le ferons en utilisant les informations de contact fournies (adresse e-mail ou numéro de téléphone).&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;2&#34;&gt;
&lt;li&gt;Utilisation de la plateforme&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;2.1.	Nos Services sont destinés à être utilisés en France, pour un usage personnel, par des personnes de 15 ans ou plus. En téléchargeant et/ou utilisant nos Services, vous affirmez avoir 15 ans ou plus, ou avoir obtenu le consentement de vos parents ou tuteurs légaux, et être pleinement capable et compétent pour accepter et respecter ces Conditions.
Selon votre lieu de résidence, vous devez également vous conformer avec la loi locale et avoir atteint l’âge du consentement dans votre pays.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.2.	Nos Services sont destinés à être utilisée par des humains, uniquement pour leur propre besoin personnel. Ils ne doivent pas être utilisés par des algorithmes d’IA ou des robots.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.3.	Vous devez avoir l’autorité légale de créer un compte au nom d’une autre personne, d’une entreprise, d’une organisation, d’un gouvernement ou d’une autre entité juridique, si le compte n’est pas pour vous-même. Toutes les références à l’utilisateur, « vous », signifient à la fois l’utilisateur final, et/ou, pour les comptes créés au nom d’une autre personne, d’une entreprise, d’une organisation, d’un gouvernement ou d’une autre entité juridique, la personne qui a l’autorité légale de créer et/ou d’utiliser le compte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.4.	Vous êtes seul responsable de toute utilisation faite de nos Services. Vous convenez que votre utilisation de nos Services se fait à vos propres risques. Toute utilisation de nos Services doit être faite en conformité avec les Conditions.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.5.	Pour utiliser certaines fonctionnalités de nos Services, vous devrez créer un compte utilisateur (un « Compte »). Il est important que vous nous fournissiez des informations exactes, complètes et à jour pour votre Compte, et vous acceptez de mettre à jour ces informations, au besoin, pour les maintenir exactes, complètes et à jour. Si vous ne le faites pas, nous pourrions ne pas être en mesure de rendre nos Services disponibles pour vous, voire de suspendre ou de supprimer votre Compte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.6.	Vous devez traiter toutes les informations relatives à votre Compte (pseudo, mot de passe etc.) comme confidentielles et ne pas les divulguer à un tiers. Vous pouvez supprimer votre Compte à tout moment en accédant aux réglages de votre Compte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.7.	Vous ne devez pas utiliser le Compte d&amp;rsquo;une autre personne sans sa permission. Si vous savez ou soupçonnez que quelqu&amp;rsquo;un d&amp;rsquo;autre que vous connaît vos informations ou identifiants, ou a accédé à votre Compte sans votre autorisation, vous devez nous en informer rapidement à l&amp;rsquo;adresse &lt;a href=&#34;mailto:contact@biziapp.life&#34;&gt;contact@biziapp.life&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.8.	Nous ne tolérons pas le harcèlement, l’intimidation, la diffamation, les menaces, le contenu haineux, l’exploitation sexuelle, les abus sexuels, la promotion du suicide ou de l’automutilation, le vol de propriété intellectuelle ou toute autre activité illégale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.9.	Nous nous réservons le droit de suspendre votre Compte temporairement ou définitivement et de vous empêcher d’utiliser nos Services si (i) nous jugeons que vous avez partagé du Contenu (tel que défini plus bas) non conforme ou que vous avez utilisé nos Services d’une manière portant atteinte aux droits d’autrui, ou qui ne respecte pas les lois, règles, règlements ou les Conditions; ou si (ii) nous détectons une activité anormale qui pourrait représenter des risques techniques ou de sécurité pour vous, les autres utilisateurs ou nos Services.
Vous pouvez contester cette suspension en nous envoyant un email à l’adresse &lt;a href=&#34;mailto:contact@biziapp.life&#34;&gt;contact@biziapp.life&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.10.	Nous nous réservons le droit de supprimer votre Compte au terme de 2 ans d’inactivité. Avant d’en arriver là, nous vous contacterons pour que vous puissiez interrompre la suppression si vous le souhaitez.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;3&#34;&gt;
&lt;li&gt;Description des services&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;3.1.	Nos Services vous permettent notamment de gérer votre agenda personnel, de rechercher des créneaux communs avec vos « Amis » (défini ci-après) et d&amp;rsquo;organiser des événements.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.2.	Les fonctionnalités de nos Services sont décrites de manière plus détaillée dans nos Services eux-mêmes.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;4&#34;&gt;
&lt;li&gt;Partage de contenu&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;4.1.	Vous êtes responsable du contenu (photos, vidéos, messages, données calendaires, etc, ci-après « Contenu ») que vous partagez sur l’application, ce qui implique de vous assurer que vous avez le droit d’utiliser ce Contenu, et qu’il est conforme aux lois, aux règles, aux règlements et aux Conditions.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.2.	Vous n’avez pas le droit de partager du Contenu pour lequel vous ne possédez pas les droits d’utilisation ou qui enfreint les lois, les règles, les règlements ou les Conditions. Nous nous réservons le droit de le supprimer le cas échéant.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.3.	Nous ne sommes pas tenus de vérifier le Contenu que les utilisateurs partagent par l’intermédiaire de nos Services. Tout contenu qui ne respecte pas les droits d’autrui, ou qui n’est pas conforme aux lois, règles, et règlements ou aux Conditions est interdit. N’hésitez pas à nous signaler tout Contenu qui vous semblerait inapproprié en nous envoyant un email à l’adresse &lt;a href=&#34;mailto:contact@biziapp.life&#34;&gt;contact@biziapp.life&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.4.	Concernant le partage du Contenu avec les autres utilisateurs :
4.4.1.	Vous pouvez rajouter d’autres comptes utilisateur dans votre réseau d’amis (vos « Amis ») ;
4.4.2.	Vos Amis ont accès à la plupart des informations de votre Compte (pseudo, prénom, nom, photo de profil, liste d’Amis, etc.). Vous avez le choix entre trois niveaux de partage de vos données calendaires avec un Ami : (i) « Sharing is caring » : lui donner accès à l’entièreté de votre calendrier (créneaux et détail des créneaux), (ii) « Cultive ton jardin secret » : lui donner accès uniquement à vos créneaux occupés/libres, sans détail sur le créneau, (iii) « Pour vivre heureux, vivons cachés » : ne donner aucun accès à votre calendrier. Veuillez noter que lorsque vous utilisez nos Services et dans le cas où vous auriez défini un niveau de relation (iii) « Pour vivre heureux, vivons cachés » avec un Ami, vous autorisez cet Ami à voir, dans le cadre de la recherche d’un créneau disponible au sein d’un groupe d’Amis de 3 personnes ou plus, les créneaux disponibles pour l’ensemble de ces personnes, y compris vous. Vos données seront ainsi anonymisées et groupées avec les données des autres personnes du groupe ;
 Rajouter les icones associées aux 3 niveaux
4.4.3.	Les comptes utilisateur qui ne font pas partie de vos Amis n’ont accès qu’à votre pseudo et à votre prénom et nom renseignés lors de la création de votre Compte, à vos Amis en commun, ainsi qu’à votre photo de profil si vous en donnez l’accès (paramètre à définir dans les préférences de votre Compte). Un utilisateur qui est un Ami d’Ami peut trouver votre Compte par votre nom et/ou votre prénom et/ou votre pseudo. Un utilisateur « lambda » peut trouver votre Compte uniquement par votre pseudo ;
4.4.4.	Seuls les utilisateurs rajoutés au sein d’une conversation, d’un groupe, ou d’un évènement auront accès au Contenu partagé sur cette conversation, ce groupe ou cet évènement.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;5&#34;&gt;
&lt;li&gt;Protection des données et confidentialité&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;5.1.	Nous n&amp;rsquo;utiliserons vos données personnelles que conformément à notre politique de confidentialité et de cookies.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;6&#34;&gt;
&lt;li&gt;Lien vers nos Services&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;6.1.	Vous pouvez créer un lien vers l’un de nos Services à partir d&amp;rsquo;un autre site web, à condition de le faire de manière équitable et légale, sans porter atteinte à notre réputation ni en tirer parti. Vous ne devez pas présenter ou établir un lien de manière à suggérer une forme d&amp;rsquo;association ou d&amp;rsquo;approbation de notre part là où elle n&amp;rsquo;existe pas. Nous nous réservons le droit de retirer l&amp;rsquo;autorisation de créer un lien sans préavis et de vous demander de retirer immédiatement tout lien vers nos Services à tout moment, et vous devrez immédiatement répondre à toute demande de notre part visant à retirer un tel lien.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;7&#34;&gt;
&lt;li&gt;Disponibilité et sécurité de nos Services et exactitude de l’information&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;7.1.	Nous essayons de nous assurer que nos Services soient disponibles pour votre utilisation. Néanmoins, nous ne prenons aucun engagement ni ne fournissons aucune garantie que nos Services seront disponibles en permanence ni que vous pourrez les utiliser sans interruption.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7.2.	Nous ne garantissons pas que nos Services seront sécurisés ni exempts de bugs ou de virus. Vous êtes responsable de la configuration de votre appareil afin d&amp;rsquo;accéder à nos Services, et vous devez utiliser votre propre logiciel de protection contre les virus. Nous ne serons pas responsables des pertes ou dommages causés par un virus ou par tout autre matériau technologiquement nuisible qui pourrait vous infecter en raison de votre utilisation de nos Services.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7.3.	Nous ne serons pas responsables des retards, des interruptions, des pannes dans la fourniture de services ou des informations erronées présentes sur nos Services. Dans la mesure permise par la loi, nous déclinons toute responsabilité en cas de dommages directs ou indirects liés à l&amp;rsquo;utilisation de nos Services.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7.4.	Nous nous réservons le droit de modifier ou retirer définitivement ou temporairement nos Services avec ou sans préavis de notre part, et nous ne serons pas responsables envers vous ou tout tiers. Dans le cas où nous apporterions des modifications importantes à nos Services, nous nous efforcerons de vous prévenir à l’avance.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7.5.	Afin de vous offrir une valeur accrue, nos Services peuvent contenir des liens vers d&amp;rsquo;autres sites web ou vers des vendeurs tiers de produits et de services (y compris de la publicité). Ces liens sont fournis à des fins de commodité uniquement, et vous y accédez à vos propres risques. Nous ne sommes pas responsables du contenu de ces sites, ni des produits et services vendus sur ces sites, et nous ne prenons pas la responsabilité de l&amp;rsquo;exactitude de ces sites. Lorsque vous visitez un site lié, vous êtes tenu de lire les conditions d&amp;rsquo;utilisation et la politique de confidentialité qui régissent ce site lié en particulier.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;8&#34;&gt;
&lt;li&gt;Droits d&amp;rsquo;auteur, marques et droits de propriété intellectuelle&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;8.1.	Nos Services sont protégés par des droits de propriété intellectuelle incluant les droits d’auteur, les marques déposées, les secrets commerciaux, les noms commerciaux, les brevets, les droits sur les inventions, les droits sur les informations confidentielles, le savoir-faire, les marques, les droits de conception, les droits d&amp;rsquo;apparence, les droits sur les données et bases de données, les noms de domaine, les droits sur les logiciels informatiques (y compris le code source) et tous droits similaires de quelque nature que ce soit.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;8.2.	Ces droits de propriété intellectuelles s’appliquent dans le monde entier, qu&amp;rsquo;ils soient enregistrés ou non.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;8.3.	Aucune clause des Conditions ne vous confère le droit d’utiliser le nom Bizi ou tout autre marque déposée, logo, nom de domaine, autre caractéristique distinctive de la marque et autre droit de propriété de Bizi.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;9&#34;&gt;
&lt;li&gt;Limitation de responsabilité et droit applicable&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;9.1.	Les Conditions ont été rédigées conformément à la loi française.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.2.	En cas de litige entre vous et nous, les deux parties s&amp;rsquo;engagent à tenter de résoudre le litige de manière amiable par le biais d&amp;rsquo;un processus de médiation. La médiation est un moyen de résoudre les conflits en utilisant un tiers neutre qui aidera à faciliter la communication et à trouver un terrain d&amp;rsquo;entente. Les frais de médiation seront partagés de manière équitable entre les parties, sauf accord contraire. En utilisant nos Services, vous acceptez de vous conformer à cette clause de médiation pour résoudre tout litige éventuel.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.3.	Si la médiation n&amp;rsquo;aboutit pas à une résolution satisfaisante, les parties sont libres de rechercher des recours juridiques conformément aux lois applicables. Vous acceptez dans ce cas la compétence exclusive des tribunaux de Paris et du droit français. Vous acceptez que toute réclamation et tout litige (d’ordre contractuel ou non), découlant ou relatif aux Conditions ou à l’Accord utilisateur soient portés exclusivement devant les tribunaux de Paris, en France, et que ces litiges relèvent du droit français, sauf si cela est interdit par les lois du pays dans lequel vous résidez.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.4.	En utilisant nos Services, vous acceptez que la responsabilité de Bizi, de ses sociétés affiliées, de ses sociétés apparentées, de ses agents, de ses dirigeants, de ses employés, de ses représentants, de ses partenaires et de ses donneurs de licences, soit limitée dans toute la mesure permise dans votre pays de résidence.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.5.	Si vous utilisez nos Services en dehors de votre pays de résidence, vous êtes responsables du respect des lois locales, le cas échéant.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.6.	Si nous n&amp;rsquo;exigeons pas immédiatement que vous fassiez ce que vous êtes tenu de faire en vertu de ces Conditions, ou si nous tardons à prendre des mesures contre vous pour violation de ces Conditions, cela ne signifiera pas que vous n&amp;rsquo;avez pas à faire ces choses et cela ne nous empêchera pas de prendre des mesures contre vous à une date ultérieure.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;10&#34;&gt;
&lt;li&gt;Transfert de l’accord&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;10.1.	Nous pouvons transférer nos droits et obligations en vertu de ces Conditions à une autre organisation. Nous vous informerons toujours si cela se produit et nous veillerons à ce que le transfert n&amp;rsquo;affecte pas vos droits en vertu de ces Conditions. Si vous n&amp;rsquo;êtes pas satisfait du transfert, vous pouvez à tout moment cesser d’utiliser nos Services ou supprimer votre Compte.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://www.biziapp.life/contact/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.biziapp.life/contact/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>People</title>
      <link>https://www.biziapp.life/people/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.biziapp.life/people/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tour</title>
      <link>https://www.biziapp.life/tour/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.biziapp.life/tour/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jian Yang and Monica Hall Win the Best Paper Award at Wowchemy 2020</title>
      <link>https://www.biziapp.life/post/20-12-02-icml-best-paper/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.biziapp.life/post/20-12-02-icml-best-paper/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Congratulations to Jian Yang and Monica Hall for winning the Best Paper Award at the 2020 Conference on Wowchemy for their paper “Learning Wowchemy”.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Integer tempus augue non tempor egestas. Proin nisl nunc, dignissim in accumsan dapibus, auctor ullamcorper neque. Quisque at elit felis. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Aenean eget elementum odio. Cras interdum eget risus sit amet aliquet. In volutpat, nisl ut fringilla dignissim, arcu nisl suscipit ante, at accumsan sapien nisl eu eros.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sed eu dui nec ligula bibendum dapibus. Nullam imperdiet auctor tortor, vel cursus mauris malesuada non. Quisque ultrices euismod dapibus. Aenean sed gravida risus. Sed nisi tortor, vulputate nec quam non, placerat porta nisl. Nunc varius lobortis urna, condimentum facilisis ipsum molestie eu. Ut molestie eleifend ligula sed dignissim. Duis ut tellus turpis. Praesent tincidunt, nunc sed congue malesuada, mauris enim maximus massa, eget interdum turpis urna et ante. Morbi sem nisl, cursus quis mollis et, interdum luctus augue. Aliquam laoreet, leo et accumsan tincidunt, libero neque aliquet lectus, a ultricies lorem mi a orci.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mauris dapibus sem vel magna convallis laoreet. Donec in venenatis urna, vitae sodales odio. Praesent tortor diam, varius non luctus nec, bibendum vel est. Quisque id sem enim. Maecenas at est leo. Vestibulum tristique pellentesque ex, blandit placerat nunc eleifend sit amet. Fusce eget lectus bibendum, accumsan mi quis, luctus sem. Etiam vitae nulla scelerisque, eleifend odio in, euismod quam. Etiam porta ullamcorper massa, vitae gravida turpis euismod quis. Mauris sodales sem ac ultrices viverra. In placerat ultrices sapien. Suspendisse eu arcu hendrerit, luctus tortor cursus, maximus dolor. Proin et velit et quam gravida dapibus. Donec blandit justo ut consequat tristique.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Richard Hendricks Wins First Place in the Wowchemy Prize</title>
      <link>https://www.biziapp.life/post/20-12-01-wowchemy-prize/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.biziapp.life/post/20-12-01-wowchemy-prize/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Congratulations to Richard Hendricks for winning first place in the Wowchemy Prize.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Integer tempus augue non tempor egestas. Proin nisl nunc, dignissim in accumsan dapibus, auctor ullamcorper neque. Quisque at elit felis. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Aenean eget elementum odio. Cras interdum eget risus sit amet aliquet. In volutpat, nisl ut fringilla dignissim, arcu nisl suscipit ante, at accumsan sapien nisl eu eros.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sed eu dui nec ligula bibendum dapibus. Nullam imperdiet auctor tortor, vel cursus mauris malesuada non. Quisque ultrices euismod dapibus. Aenean sed gravida risus. Sed nisi tortor, vulputate nec quam non, placerat porta nisl. Nunc varius lobortis urna, condimentum facilisis ipsum molestie eu. Ut molestie eleifend ligula sed dignissim. Duis ut tellus turpis. Praesent tincidunt, nunc sed congue malesuada, mauris enim maximus massa, eget interdum turpis urna et ante. Morbi sem nisl, cursus quis mollis et, interdum luctus augue. Aliquam laoreet, leo et accumsan tincidunt, libero neque aliquet lectus, a ultricies lorem mi a orci.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mauris dapibus sem vel magna convallis laoreet. Donec in venenatis urna, vitae sodales odio. Praesent tortor diam, varius non luctus nec, bibendum vel est. Quisque id sem enim. Maecenas at est leo. Vestibulum tristique pellentesque ex, blandit placerat nunc eleifend sit amet. Fusce eget lectus bibendum, accumsan mi quis, luctus sem. Etiam vitae nulla scelerisque, eleifend odio in, euismod quam. Etiam porta ullamcorper massa, vitae gravida turpis euismod quis. Mauris sodales sem ac ultrices viverra. In placerat ultrices sapien. Suspendisse eu arcu hendrerit, luctus tortor cursus, maximus dolor. Proin et velit et quam gravida dapibus. Donec blandit justo ut consequat tristique.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>An example preprint / working paper</title>
      <link>https://www.biziapp.life/publication/preprint/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.biziapp.life/publication/preprint/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Supplementary notes can be added here, including &lt;a href=&#34;https://wowchemy.com/docs/content/writing-markdown-latex/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;code and math&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>An example journal article</title>
      <link>https://www.biziapp.life/publication/journal-article/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.biziapp.life/publication/journal-article/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Click the &lt;em&gt;Cite&lt;/em&gt; button above to demo the feature to enable visitors to import publication metadata into their reference management software.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Supplementary notes can be added here, including &lt;a href=&#34;https://wowchemy.com/docs/content/writing-markdown-latex/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;code and math&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>An example conference paper</title>
      <link>https://www.biziapp.life/publication/conference-paper/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.biziapp.life/publication/conference-paper/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Click the &lt;em&gt;Cite&lt;/em&gt; button above to demo the feature to enable visitors to import publication metadata into their reference management software.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Supplementary notes can be added here, including &lt;a href=&#34;https://wowchemy.com/docs/content/writing-markdown-latex/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;code and math&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://www.biziapp.life/admin/config.yml</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.biziapp.life/admin/config.yml</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
